[耳機] 有冇手足知邊度改耳機線信得過?

小弟用緊隻t10i 之前用用下個3.5插口位斷咗走去信和成個頭換 跟手就碌柒喇 用幾個禮拜個頭已經吊吊fing

而家想直接成條線換可換線嘅頭，有冇手足知邊間信得過

灣仔298，有間手工都幾好。我條4.4線都係個到改

唔該師兄，得閒過去搵下

pish